[IOS/AN] 神魔之塔 14.0虛影世界

有冇人話我知係咩意思即係大卡池出墮天？呢段時間up墮天同埃神？仲有點解我打虛影世界打晒木同火就冇得再打

大卡池放左墮天落去 但唔係機率up 大卡池影舊都係每個星期唔同屬性輪住機率up2隻

虛影世界唔係一次出晒 打完要等佢再出

1.大卡池可以抽到墮天
2.要解成就，放生某d敵人

點樣放生

但係個表好多系列都係大卡池本身有啦，埃神都係

自己睇對話，有d特定回合後會離開，敵人頭上有逃走icon,唔想煩就去巴哈揾，有人post左隱藏成就出黎

冇左個（7）

打咁耐好似只係見倒日月狼有但係要放生先開倒新關卡架咩？咁我冇放生咪冇新關

係喎唔記得要打number呢個post就黎完再提下一手加番個number

（7）少陣當幫忙

其實今次只係開左水火木三個地區？

討伐有人開左極限但係冇人想掂

極限三藏都推到40%,挑戰穩推5～60%

公會得一個人有三藏冇得用好陰公

唔識40萬請傭兵?

德魯伊都穩0～60%

傭兵

德魯伊差少少，一附加消除同心盾就慢好多，睇運

14.0轉珠成日lag

開藍光過濾都唔俾人轉珠，又話咩防止外掛

蛇夫同尖狗座無組合技
處女又同天琴無隊伍技
垃圾game

唔多喜佢將有啲星宮寫做九封有份
成個系列就係講佢地反九封，撥幾個落九封即刻冇左特色

識分星靈 星宮 星耀未

我都係

更新前後都lag
重裝完到依家都冇lag過

討伐戰『隨風而來的天馬』火熱開放中！
作為獸族界王拳✊的代表，雖然開啟主動技後，每次攻擊後會自殘😩，
但如果在隊伍只有暗獸🐱🦇🐺🐨🐼，就能令回復力提升 1.5 倍
🐱 再配合「危命獵殺．天貓座琳叩斯」隊伍技能，每掉落一粒暗符石回復 5% 生命值
⚫ 再配合掉落暗珠的隊員，就能輕易穩定血線。
🐴 另外，配哈沙隊也絕對是主流吧！

除左天貓 獸仲有跌暗珠寵

轉珠lag撚到平均得6c玩屎忽呀

應該係暗示要你抽多幾隻天貓放隊員

有左水狂 以後終於解到水成就

點組

雙魚同山羊突破咩技好:

額外增加1.2+累積回合倍攻

咁同水妍冇分別，8粒2倍
每粒木強加自身一倍攻啦，上限8倍，buff 蛇夫buff 到笑

無風狸可以點解決好多隊都爭佢

又拳王

咁每粒木強兼具心

除左雜色德魯伊，仲有乜隊用佢

自膠 當我講獸隊爭佢，5屬德魯伊齊晒，但係無風狸擺熊貓無乜撚用

Madhead 旗下手機遊戲《神魔之塔》與漫畫 APP「comico」將於 8 月 2 日（三）至 10 月 22 日（日）舉辦漫畫徵稿比賽「神魔漫畫大賞」，以《神魔之塔》角色作主題，比賽金獎為新台幣三十萬，獎金總額接近一百萬。

哈沙純木獸隊/天貓暗獸隊

雙技，第二技係一樣既，自己一張就雙蓄能，兩張就變四蓄能，cd2可以一次過開轉6粒，只係開一技另一技繼續儲又得
或者簡單d回合數+1變回合數*2，不過咁就無得分開開
同埋佢介紹果陣寫過隊長技，可能下篇有d係改隊長技（不過天蠍天秤人馬先係改隊長技好d，天秤新六封隊長暗兼光,回1.5,加秒，然後出第一隻光巫條件係隊員唔可以重複，又做得隊長既，咁就有第四條路普通組隊光隊都得），而且金牛獅子有版睇，雙魚山羊可能同人唔同命

人馬單體3.5倍，木神獸魔2倍，一家親

鐵扇牛魔人馬
火木暗互兼都得，不過佢單體真係好麻煩

都係唔好改咁勁 有鐵扇冇人馬，有人馬冇鐵扇

木法沙/熊貓/火德/天馬/功能卡/光德

無牛魔

天馬座真係屈撚到 cd6 常駐界王拳

垃圾黎喎

狗屎垃圾都當神卡

雙子座有用好多啦，扣2成血，風狸火光木德，仲邊有佢位

天馬定位係獸隊，所以唔同雙子比

呢d條件既卡應該係水屬先岩架嘛
回復變0，回復減25%，combo盾，3重鎖定/扣10%血，扣20%血
岩哂

而且雙子係第一隻冇cd 兼唔會被消既技，淨係依樣已經贏晒全部卡

雙子同獅子處女拍埋一齊真係笑死人

羅候值唔值得換

垃圾卡

天馬有冇人實測過

打撚左15場討伐場場都40%up一隻雀都冇

想測咩

2%輕鬆取雞

洛基線水關放生木源魔係咪咩用都無

好似係

同一區果關起始盾洛基都係咩都無
我見淨係少句劇情

on9要加十二宮入去，仲擺愈多愈多分
呂布淨係入一隻雙子算數，唔擺得蘭斯

水妖垃圾，cd8更垃圾 ，屌

隊示範得個萬五血
仲入埋隻聞仲
藍色真係智障既顏色

好唔好用

水屬性=智障屬性

好實好既，無條件係副作用長駐界王，唔會唔好用

垃圾卡都特登出篇gnn

水龍屎右小腿做乜撚

你老婆結婚了
棄天帝出番排行榜

出做獸/龍都有d用 妖真係你用埋我果份

到依家為止都只係得頭尾秀太先可以玩水妖
仙水？藍蝶？收鳩皮啦 入場第一下就出返黎
完全唔知佢憑咩推水妖出黎
水光既下場

公會個外掛而家仲好地地佛心terry

水光當初聞仲子牙果陣都算係GNN文主打隊, 明狼倍率塞制服, 只係極速被淘汰
水妖一開波就係墮天肥婆隊, 點同
仙女個25%加成寫番落隊長技, 根本就係正統既肥婆卡 消齊五屬先打多五下=全隊1.8倍, 人地圓桌張貝德維爾都勁過你

Feel到有me

得天龍同英仙有用

御夫都ok既快速減傷

打少怪用

其實我覺得天馬擺落獸隊都唔錯，獸隊有回復，就算自殘20%都冇咩問題
利申:未實測過

減傷喎, CD4第五回開就減一半, 酒女控壓好似有種情況唔WORK但減傷WORK, 同埋CD8減傷100%

功能卡我覺得OK

酒女係控場所以無法控制就用唔到，但無視減傷用到，御夫就相反

你對13.4版本故事世界的整體評分：( 5 分為最高 ) *

13.4撚有故事

打晒虛影世界三個區域又冇野打

個個打到5色強化就完全冇人掂
用隊德魯伊入就連續3場附加消除

有冇轉強化珠既卡

屌 3色強化都麻煩啦

三藏帶果粒光3*史萊姆龍刻輕鬆
不過我盡量都唔會自己入5屬強關
三屬強算好啦，自己做三色+三藏
接那岐關就真係麻煩啦，技又未跳，係咁轉木，不停至少被打兩次

蛇夫

成個公會仲未見到有人中蛇夫

睇完5星仙女座故事，屌原來同暗源魔一樣又係一隻臭雞！

好開心 公會買齊７個解放素材關卡, 進帳７石

邊度有得打我只係見倒有得買，但係唔知公會d人有冇買同埋讚好關卡又咩黎

素材關卡每次改版都有得買, 最多買7關, 公會有人俾錢(捐錢?)買之後, 關卡出現在左上船內(置頂), 所有成員都有份打

又復刻垃圾海賊做乜7

真

新手
應該掛隻 小釵 定 那歧 出黎比人用好

梗係那岐啦

史,點睇小智陰9我食垃圾火煱

抵撚死

狂魔異轉都唔復刻死物附靈配合下明明雙週得喱個系列有用

無魔笛，水狂=垃圾

屌佢老味條友倒9我米

佢介紹果間火鍋同富臨一樣食垃圾

是但整個魔笛/1.3血死騎都好呀

上星期先讚完終於肯出難少少既關
今星期又出埋ｄ咁易打既地獄

邊關必出占星者

公會洞

有冇食過富臨雞煲火鍋

那歧打唔贏地獄級,典算呀

你樣衰

你自己笨攬實

咩死全家絕 環保肥牛嗰個

邊個智障諗石化珠呢招出黎

同無技有乜分別

mh班人個腦裝💩，出隻海豚當人乞衣

閪吱

唔睇網台

打哂hard mode未

會長響捐金嗰度買的
會員投票

雙雙子六倍大大力

我睇字都唔知做乜鳩
食一粒石過關就算

改埋版仲係冇動力玩

得罪講句

天鵝>雙週>5石抽>天馬

大家用咩apps睇圖鑑或關卡數據？

Ps: n年前玩家近排玩返

G8game

如果cd2都可以考慮下破石化珠，cd1根本同平時破防冇分別

神魔助手 不過有時d關卡資料會有錯

洛基的審問分支任務係乜

狂魔完全揾唔到戰友，得水狂多人放代表

水狂=水隊一線

火木狂=火木隊10線

水狂無魔笛點睇

根本唔需要
放番D普通野, 雙魚敖廣水巫水埃果D咪得, 可能出黎仲高血過放左支笛

煉水狂 幻水狂*3 魔笛
2萬血屌打

狂魔呢咁易出既卡，放四隻連哂命既功能都無

好熱呀屌你老母

開暖氣

係街

屌老味1抽終於直線

點知係第2張天貓

等up ok

免費一抽群山中的恐怖

你估真係up咩

up無一次中

我d素環真 信長 啊塞王SSR全部平日鳩抽番黎

除左頭兩部機既切西同關羽係up 個日中，全部都係第一日齊

請問雙子極限點過呀...打左半粒鐘都過唔到...

帶咩隊啊

我用呂布 雙子 艾德 申公 天蠍 借呂布

連第二關都過唔到...

暗北？

暗北要點配...真係過唔到

有冇撒旦？撒旦狗頭加厚血隊員塞到20000血磨得過

r2都過唔到定係你唔慣轉直排5粒，佢越攻越強打5000，五百萬血，呂布4回合之內殺佢無咩難度，同埋你呢隊後面好難打，佢減攻4回合，你又難補血又爆發唔夠力

主要係要高回同高血，r5減攻4回合，撐兩回合打死佢，r6-1全開秒+龍刻回血，r6-2輕鬆，無左減攻狀態，開技轉走光珠就得，平砍殺佢，我係用呂布打，暗北應該仲輕鬆

暗北雙子奧丁蘭斯阿努
第二關平砍都過喎，呂布點會唔得
我r3卡左次心開左組合卡所以後面打慢左d
後面都無咩呀，開下轉暗就過
r5我係擠走既，奧丁蘭斯雙技開關阿努，轉兩邊直排帶奧丁落6-1
6-2雙子加龍刻，好似有關阿努換兩倍

打落易過白羊好多，試左幾隊先搵到岩打既隊

無蘭斯, 無阿努, 無撒旦

大富翁係開頭抽，中哂，錢夫小美各二添
墮天一開波十九抽中哂
但係之後三國大和圓桌戰國布袋都係up先all in
大和本身有手痕之前抽左六七抽左右，不停中月讀，up當日all in印象就無加具土既，不過果六七抽有
戰國up果次無中阿市
其他up當日廿幾至三十抽抽齊哂，三十抽係圓桌，最尾先中梅林，亞瑟都兩隻
我覺得真係up先好抽，而且你無番廿幾三十抽銀彈，抽得幾抽既話其實唔好話feel 唔到up,廿抽都無就想中哂其實真係太少

咁用呂布果隊囉

第四隻優格圖
都係無新月

咁無棄天帝可以用咩頂呀? 優格圖?

棄天帝主要係撐血同可以增傷，換暗埃果d都得，其實個關卡只要一直回到血，爆發又唔太差就過到，目測暗希同暗古希都過到

咁我試下暗希先...我就係回唔到血...好難打

暗希
唔係呀
暗希直頭係靠天降回血架喎

見樓上師兄話暗希嘛...我無暗古希..
真係過唔到...我用呂布兩回打唔死佢我就死左

塞啲厚血隊員撐夠2萬血先啦，有多rd俾你打得喇掛

塞到佢2萬...依家過唔到第三關...雙子仲未跳...無心跳...
我好似俾佢玩緊

暗酒搭阿努全神3.5x4.5攻2回，消強50%1.5攻
cf黃泉或者莉拉可搭搭阿努全神，4.5x4.5攻，消強50%1.5攻
可能易上手d
那美阿努就可能唔夠快，心盾都太大壓力

啲卡既音效其實講緊咩

布偶戲都聽到係普通話 其他果啲呢

冇蘭斯冇棄天帝冇撒旦連暗埃都冇都過倒

係唔係日文黎 蛇夫座聽倒有少少英文

新星座係英文，主動技英文

貂蟬天照塞神族轉心，全隊齊5色好似都得

明知水隊廢仲投票整張新卡比水隊

可能整完新卡水隊就勁

點可以用常人邏輯去思考明知路西法勁，整張更勁既三藏出黎收路西法皮，mh好波

北歐奧丁雙子其他自己塞

你似係用呂布搞到R1儲唔到技

用返喱個邏輯係咪要出張再廢啲嘅水卡去收水隊皮

用短cd既卡配隊就唔洗儲技其實真係求其砌隊雙洛基都碌得贏啦

我隻奧丁仲未解...

如果我咁配有無機?
北歐 奧殅 (未解) 雙子 北遺 天貓

北歐轉生咗未？

未必夠大力

北歐轉左, 有埋異轉~

想問係咪今日開始戰靈無晒用

休閒又玩唔到
討伐戰又完咗

柯仔老婆結婚了

好似係你唔講都唔記得冇左多人遊玩

台仔玩天降降左5個鐘先停

痴線

好耐無聽過呢D聲 直頭可以做鈴聲
主角換宙斯會快D完定遲D完

我就黎600combo，999就即停 連儲技打左7分鐘

用23消先用宙斯，希神用主角

成功嗎？

理論上用宙斯合體技會係趨向無限跌，因為全版得返火光，而且再會分開咁跌，的確係無盡，但可惜係你開唔到
暗個隻招技係先禁心，再加攻，加埋另外兩招技，已經4個buff ，再開合體技就冇左禁心，冇戲唱

屌 未撚整完就咪撚出啦

新地區疾撚到on9

最好笑打到呢關用波比 直接死機郁都無得郁 bug多撚到執柒佢啦

9-1-1-4 被背叛的眾生 要點打

虛影世界唔計第一關放唔放走狼會有唔同劇情開之外 其他關有啲怪都會走 咁放唔放好有時放左有成就有時又冇 暫時全部放晒 但有時為左放生死左

唔關呢關事 開波比好易輕

有幾難，暴力隊一路輾到尾，以前倍率低就話第一關唔夠力秒啫

水歐隊用奧丁，水主，雙魚，雪女

關羽
或者那岐驚第一關過唔到, 其他隊係水瓶又開唔切龍刻濾木, 咪求其搵隊一線打得既塞隻那岐入去讓一隻都夠做啦

無野拎果D有時係劇情唔同, 例如洛基果關殺唔死會多句野講, 有野拎既巴哈個關卡PO都寫左
今個禮拜就唔知, 新開個D我淨係打左洛基果邊第一關骨龍

無右上關既角色無極限突破

目前黎睇可能係，不過掉返轉睇有右上關嘅角色可能冇異轉

新關打木源魔
卡撚住cd0唔肯走

要清鎖珠

虛影關啲bug多撚到

這是bug，一係就清晒d珠殺佢，比佢逃走可能要逃走果round之前清晒鎖定珠先走倒

點解人地有得打虛影 水關 我仲未打得

當我冇問過

放下屠刀

10封虛影易打到呢...

每場得3,5關 難在無得俾你洗抽

但天照呢一進場就-10cd 😂😂😂

要洗其實都唔難，輕手d就得，三藏帶精獸仲簡單添

好悶，主線打曬又無野玩

我襯宜家八封體半刷堆希臘獸，跟住fri又修羅，應該下個禮拜先再打主線

terry仲有無研發緊新game

隻隻都蝕到入肉 不了

幾時先用得凱拉

用得mh名義都係得神魔玩家會去試

隻天鵝座係咪廢唔使換？

擺呂布隊個增傷高過暗酒女，其他隊未試

咁多隻競技場入邊最勁

貂蟬勁啲

cd咁長會用至奇😂

呢關必掉3隻史來母 以後升技無煩惱

貂蟬無用過不過無咩卡既攞黎做隊長心天照好似都有二線既
隻隻討伐都垃圾架啦邊會放一回兼具架姐

係競技天鵝我覺得練唔練都冇所謂，反而聽日修羅場隻海豚就好似有d伏

時空同夢界我都退左game神魔玩左4年幾都未退

打錯自，聽日算吧啦，d分攞黎換哂星靈進新星座
占星有必掉，果5隻野，除左光八封有一關之外都唔知刷飛龍刷幾耐先有

又水屬卡⋯
是咪練3張滿技就可以無限開素還真

3海格3素還 無限開技

水暗埃及個造型呢

應該同妖刀彈路一樣係理想型隊員

妖刀做唔到無限開彈路，頂盡都差一cd

準時12點1抽收工

拉冬死全家 抵你做唔到星靈

十抽六稀有
都係冇蛇夫bb

想問今次加倍有邊張值得抽？

仙女座

垃圾驚 今次加倍平均十抽先一大獎

修羅場真係on9,又搞加乘逼人用12宮

7抽一隻天貓三隻大獎最唔想要天貓

3抽一天貓一蛇夫一天龍，3大獎全齊仙女垃圾肥婆

蛇夫點組

20抽，一蛇夫，四仙女，一天貓

天貓首消禁暗果陣有用喎，主要都係要主動技架姐

個個都抽卡 唔通個個都想抽卡咩

勁撚到

根本黑金實力

18抽全肥婆 點睇

一封都變夢魘

4-6c狗都唔屌

8-10c就差唔多

處女宮唔扑得野所以特登整張天琴宮黎做佢同金牛個女

邊到睇呢啲故事

on撚鳩

別西仆入萬魔夢魘 冇光珠兼 全cd1

入完10秒都冇送番我出去

仲用別卜西呢d3線隊長

其實造形呢d可有可無既野

競技埸要成2800分 會唔會on9得濟呢

講極瘋頭先係500分😂

別西卜都3線？

咁而家興咩

打萬魔夢魘唔用三線用咩

又無光成就，明知全部cd1，點解要帶隊會卡珠既隊入去

別西之前有人測試過，進場零光珠既情況下，全版消之後都係零光珠，d人話係nerf別西，因為之前一線果陣太屈機

呢個係另一樣野黎，個源頭係當年第一次開宙斯d人用希臘打發現入場個版面一樣
後來發展測試到個結論係

進場個版面同你轉完第一次落珠個順序係一樣
所以係無昇華落珠，隱藏落珠，強制落珠出現之下，你入場無光珠，你第一下轉夠10c都一樣卡光珠

解決方法係5連整強珠破佢個規律賭多次

即係入場卡光就5連，變番普通天降，不過係黑仔既，博多次都未必有

點解3卡有2萬5血

你自己睇下哈沙咩技咪知

不爽別換

算啦依家一季一個SKIN姐, 咪當換少一隻雀囉

蛇夫*6

要有妖呀，加隻地精啦

又傾傾下計走左去

守衛/寧芙加地精/千里眼

你果件係邊到識

中

執柒佢啦玩樂隊 競技場都唔夠打

有冇上黎睇你9up

唔係既, 要洗一兩次先夠五場姐
蛇夫X雙子白羊仙女
盡量唔入有新星座既, 唔好有太多唔同屬七粒珠既就得
反正最常出現既強化盾齊珠唔開技就過, 弱化唔係酒女咁多都唔開技就過
有咩排珠就得
雙子當然就唔哂精力儲啦
個X視乎編排放山羊呀, 雙魚呀, 申公補珠, 咩都無需要就落埋希臘

大概都三千七至三千八喎
今日洗左兩次, 3670 3720 3755 3795 3865
算係咁啦

收到風lam用海豚座打5場4千4分

四千四 滿分

天龍座呢ｄ垃圾於都有人吹奏

獨立卡匣第一條龍喎，仲唔出哂水

又好似真係第一條龍

打鳩奶油免

修羅場victory果陣走場再入番有bug任意排珠任意開技不過消唔倒珠開唔倒龍刻神魔d bug多撚到仆街

之前換完隻雀今日同我講減價

乜都未換以為一開始就減添

天貓招回5%血比異轉希神OK

想請問拜月可以怎組隊呀？

將你有既光人放晒落去就完

屌你老母 番工打下停下 再入game去番第一關

有無話邊幾隻一定要放...
我仲未有純光隊, 最近有抽到一頁同埋本多, 但佢地都唔係純光

有邊幾隻一定要放你都未必有

機偶合體
雨柔同一頁書
兩個是但一個做膽+之前修羅場隻蒼

相機雙周，第六主角地獄或者光主，北歐遺族，革新英雄，本多後備

就算依家亞瑟，都唔多出場何況得2.5既拜月
唔駛執著有無純光隊，依家出得場既光隊得三藏，你無，就唔駛理黃色區域

即使你拜月，副隊搭宇文拓或者光女墮天，都真係卡光卡到七彩，又非常拗癢，打關會打得好辛苦

頂，平時用5加成打競技出黎都3千78有時4千
今次撒旦切西得一場3千4
點放點開技先岩

我其實只係想解下純光任務...
之前用別西仆...真係卡珠卡到...

撒旦真是好撚低攻

上星期用亞瑟0加成都3200-3300
今星期用3加成得3700

別西好過拜月好多啦，無複數六封咪擺下毛倡妓，神燈，光埃果d囉
純光任依家無三藏好難解，光隊連一隻光巫都無，無三藏，六封core又已經唔夠力，真係好難
大聖搭人地三藏，湊齊四種族全光/大聖別西全光，慢慢磨應該仲易

咪就係，直頭秒唔到但一開技就扣100點又成日成版得一串暗喎，都唔夠力
咁即係要拆開擺其他無加成啦，聽日放隻向日葵入去睇下點

轉到5屬隊都秒唔到隻垃圾

下...別西已經好過拜月好多喇...咁我都係用返別西算...無毛倡...
想問神燈係邊隻呀?

拜月係好渣果批，同別西根本兩個世界
神燈係許願燈，國王的新衣小紅帽阿里巴巴快樂王子果個童話系列

咪臭係，我難得齊五屬又轉到哂你竟然秒唔到

《神魔之塔》於下個新版本，將會推出合作活動！
到底這一次是和甚麼作品Crossover呢？
你也來猜猜看吧！

又出垃圾卡

今次大獎係火妖，光妖同光龍

屌已經抽中左五隻定唔知六隻光狗

珀耳修同光狗都抽過5次
屌

本身一至七封個火山D火以前開始無啦啦變左一格格都算
十封D次真係, 一入場就一格格火焰

10封需求勁大 on9 ip6都卡到仆街

優化得太差 ip6玩3d都好順

你個垃圾2d會卡?

S8又好似無咩喎, 係今次改版轉珠有陣時轉轉下會卡住, 不過呢幾日又好似已經無

我係一入場第一下會卡一卡

起哂格咁模糊先夠虛影

我個輪迴排行榜得3隊磨隊

用左120石先抽到哈沙

一隊蛇夫 4隊哈沙

抵到爛，30抽保底一張黑金，哈沙根本係黑金強度

黑金好似哈沙咁易出就好啦，我一台麻雀

你抽一隊黑金有咩用

兩隊蛇夫兩隊哈沙
仲有一隊天照雙波比

我果陣古幣出哈沙無出水妍呀嘛

終於有個似樣d既合作

十封今個禮拜無新關?

玩左kof十幾年

拳王

石抽 八神 京 神樂 K J 不知火 麻宮

夢魘 大蛇

D台仔問有無春麗

童年回憶

你好打d定草薙京好打d

夢魘梗係瘋狂路嘉

哈沙真係咁堅?? 我好少用...你地會點配...
sorry, 半新手...回鍋左一陣, 仲未 pickup 返

隊員主要係擺熊貓，其他睇關卡擺，哈沙戰友可以配水光暗德魯伊或者木法沙，唔一定雙隊長

不過我依家多數都水x光德+風狸火木德+其他野
已經好少擺哈沙頭
哈沙係好撚堅呀，只係依家多數唔駛用到咁撚堅，多數用只係堅既又高攻d既德魯伊都夠殺
你睇下新小輪回排行榜哈沙都佔唔少比例啦

《神魔之塔》製作人朱天健表示：「我們一直致力為所有玩家帶來更好的玩樂體驗，以回饋各位《神魔之塔》玩家的支持，希望藉此活動為玩家們締造一個交流遊戲心得的平台，期待於未來的日子繼續為大家帶來更多震撼的聯名合作。《神魔之塔》即將踏入 5 週年，也在此為各位送上多款神魔精品和虛擬寶物。我們承諾 Madhead 團隊將會不斷努力，為各位玩家帶來更多精彩的遊戲內容，請大家拭目以待。」

邊撚個朱天健

曾建中呢？

producer
曾氏兄弟
assistant producer
朱天健

大家都係terry整勁d ok

出唔出食包仔

出雅典娜踢走木希ok

5週年+15.0係北歐進化定希神異轉

幾時出遊俠極限突破

整機偶突破畀三藏屌打大義經明狼好過

估
京:光
八神:暗
不知火:火
金家藩:水
Terry:火

大門:木
紅丸:光
雅典娜:暗

terry 實做勁terry

點鳩解寫手page成日宣傳12宮突破故事

但係突破明明無故事睇

拳王合作係咪即係唔出黑金

圖都無新先好笑

根本成本低到... 改1改個倍率 微調小小就新系統😂

仲有人課金先好笑

我花時間玩已經係對自己最大既懲罰

合作卡廢又比人屌 勁又比人話絕版

最新lam析

k攻擊特效係掉黑超ok

要課既一早俾哂788
八門通行証．城巴東廊特快788

奶油兔又好 奶油免都好 照揼

八門通行証 送呢樣夠啦

屎奈達

灣荃

龍刻都黑白

old news is so 唔識串

第一次見

落閘放藍狗

修羅場點打好?

瑪雅

我仲以為係金強守護者咁既樣，點知係暗巴風格

新黑金成個king jer咁撚樣

聽日食唔食雞翼

你老味 隻水魔一係有bug 一係斷珠 即係迫人開
門x8

新巴打留名

柯仔煎/學牌仔 here

召喚me

召喚為食仔肥鬼條撚樣

點睇天照 雙突破波比 雙古基

同磨隊有咩分別，你每關都暈到先算，心盾同自殘一開波比即刻hang機，未計敵人濕鳩盾同技能，等你用呢隊過到新輪迴先講

突破波比係咪一隻夠做

呢招最濕鳩

兩隻疊馬d,威d

同以前有咩分別
打法同速度冇分別，要討論咩

未爆機都照拎到

係咪好睇唔好打

依個年代仲有無恥波比既價值咩

油王先玩

真on9仲出光黑金

有唐三撞已經無視平衡啦

好心就出水黑啦

仲要而家黑金黎講 係得水黑金係垃圾

修羅場是咪抽唔到大鳥，成70抽都無

50抽1大雞

聞說150抽先有一隻

buff貓公做乜7

完全唔知依張卡既價值係邊

蛇都識彈琴

好撚唔公平

台仔投訴抽唔中唐僧亞瑟玩唔到光隊

貓公進完化會唔會無左通天教主招轉屬

最廢咪光囉，無三藏既話仲垃圾過水，一隻光巫都無
馬雅出黎開發番路西法條線，或者係隊員唔重複得既正常光巫，咁光隊就正正常常都組到出黎
水隊仲提黎做咩，佢根本係頂奧丁個恥笑位
除非雙魚突破係隱藏每消一粒水回10%血，唔係出咩都無用，話知你出水哈沙，第時隊長倍率唔夠又係等死

3576/1514/447

垃圾三圍扮黑金

台仔：阿努勁呀，三圍唔駛咁靚
呢隻仲勁，再衰d都得

同水妍希一鳩樣又係磨隊隊長

垃圾wfc,cd8有撚用

9倍，心兼光，暗兼又一半，27倍再加三消同關羽差唔多

妲己u轉開安多屌打all關

關羽唔開3巫同625暗獸有乜分別

安妲第一年都捱唔住啦

古幣拎走 源魔 古希 妍希 12張垃圾先ok

係呀，佢仲要得路西法
關羽有木巫火妍鐵扇乜乜柒柒
靠天降食得屎，畀無三藏既人用

唔好呀，我仲未抽到水妍，開下圖鑑都好呀

為隆重其事，只要於電腦節活動期間（ 8 月 25 日至 8 月 28 日）登入，每天可以額外獲得一粒「魔法石」，總共四粒。

我個輪回排行榜真係有人天照雙波三太小美過左

咁狗，有加乘但以前易抽好多

修羅場專畀黑金打飛機，上兩次鐵扇，金次阿努

垃圾月讀都抽唔到

3張

貓公變返做人類既話仲有無得同暗精獸扑野

古乜撚者根本一半都係垃圾

古希 5隻倉管 (雜色隊關羽/蛇夫屌野)

5不像 得哈沙出得場

革英 得火木

源魔 5隻倉管

水火妍垃圾

免費抽都唔抽

呀lam分析唔駛你教

唐僧=鐵扇>阿努>哈沙>瑪雅>火巫>火妍希>青龍>水妍希

利申上次古幣中左水妍希到依家仲係1lv1技

瑪雅吃相真係難睇，cd6全版強化+增傷都夠膽出，三消仲要x字炸版，蛇夫、天照都算，而家d卡越出越唔洗用腦

不過有三藏根本唔會想用呢隻，等路西法跳起都無用，修羅場、討伐已經唔會用三消啦，快刷副本又唔得，要靠天降，三藏點都穩好多，儲技又方便，btw今次古幣無得抽鐵扇三藏

上兩次唔係三藏咩
月讀我果陣未加倍好似已經抽到複數

天竺系列=超越黑金水平 收起佢等年尾就計花紅先拎出黎抽

我又唔覺好肉酸, 反正呢張只係無三藏既代替

隻野唔算好op,但招技cd6轉全版有d過分，解版+兩倍增傷+五屬強化，，頭尾兩隻,cd3開一次

主動技黎講幾勁 但係無隊比佢入

主動技好用 但隊長技唔算好勁

睇demo片打唔入似分分鐘低攻過信長😂

招隊長技點睇都係磨隊

解版能力高血2萬上下回復高，攻擊低啲係在所難免

點可以同三藏喱啲bug卡俾

靠天降係死症競技場都唔夠可以塞三個屬加成既關羽比

切西亞係咪最強既平民火隊長

0輸出隊

信長屌打

又出d易到連巴神都夠打既關做乜柒

以前果幾年既動漫節去會場會有咩送，幾粒石?十幾粒?幾十粒?定係得抽卡?有無人去過

安德洛係咪臭雞一隻

150

玩3p又得罪你

冇三藏嘅應該要抽瑪雅，當做過渡期，順便存古幤下次抽三藏

新年等人抽完唐僧再出路西法異轉ok

一定要配火巫先追到而家倍率

但生命力解盾力仍然係火隊第一

火巫加火妍就差唔多，未出信長後面係放紅帽火埃

異轉要三技啦

索性整個技能共鳴，全隊3技

通行証啦望

垃圾神魔

垃圾地獄頭２關仲難過後５關

原來下隻雙週都係仙女座條仔 玩４ｐ

堂堂宙斯個仔畀人當水魚

臭雞

臭雞黎講木希臭啲定仙女臭啲

點睇暗源魔

唔係那歧就秀吉

水木北歐屌打雙色成就

有無人會去電腦通訊節其實有咩玩

800石

冠軍先有

有無手足要香港itunes卡課金
之前玩其他game 買落 依家棄左game
多左$1700 iTunes 有無手足接收
$1500
荃灣線交易

貢少

求幫忙

神魔呢ｄ垃圾ｇａｍｅ邊有人課

你地會揀一抽人品大爆發定係神魔格鬥擂台 好似只可以2揀1

長蛇座下體好似蛇咁長先媾到仙女座

下星期去唔去

２８號

一抽人品即係咩

返工呀

木歐打左十幾廿場先零石倒用戳戳個隊都係零石打一隻算啦，太難打

我覺得第三關最難打

呂布表示無難度

點睇d人開掛明顯到打競技場4回合通關(無放大炮)

課金俾神魔不如課金俾支那移動
衰極都可以轉返錢

咁人地有買八門通行証，完

但香港ITUNES卡可以做D乜

拎來買歌?

台仔唔夠15/15盾打發脾仔

暗路隊/ 樹隊有冇機過？

暗路開妲屌解

咁撚多強化盾樹王打撚

有得諗 好似唔覺有咩一擊必殺

前晚開那岐用蛇夫排死幾次都排唔到
岩岩第一次打飛星用煉妲都一樣排唔切
都唔知點解D人話綁排珠
D出攻略既仲係排完15/15仲有時間拉埋10C 我真係唔識, 轆夠十五火已經夠鐘
我武田同武仙都係用阿土伯, 容易超多

學左右互轉之術

左右互轉如果係講10C我明, 將果層其中一邊三粒拉去隔離就得
但係我到依家都唔係好識係個漩渦變珠

將個畫面劏開一半，將左邊15粒珠全部拉去左上角掂到個漩渦，右邊一樣做法，利申:開妲己轉完仲剩一半時間

終於殺到飛星隻水狂

個垃圾池又改
原本最大既垃圾池差牛魔蓋亞新月, 你依家連最有機會NEW既新月都換埋
即係白金全部重複啦

今時今日仲有人抽大池

抽kingjer呀

去電腦節買external HD係咪會平好多

8 月 25 日(五) 至 8 月 31 日(日) 將會推出魔法石封印卡活動『通曉天地的曆法』，期間『魔法石封印卡』內容將有所變更，詳情請留意日後公告。

平1$

諗住想買隻夠放100GB既野
咩價錢最抵買

今時今日仲有100gb 既hdd買

諗住放100gb
咁最平有邊d

usb ｏｋ

server抄野落USB好慢

usb 3.0 同sata3.0速度咪又係差少少

點睇mh今次要點人相先比抽卡

虛影幾時先有新關

各方面睇, 蛇夫都值黑金多過瑪雅

搭黃泉, 全版炸晒轉強化, 可以洗走電擊珠和風化珠, 好用過瑪雅
搭雙子, 不怕附加重置, 又好過雙路西法

得一張入場券咁孤寒

冇做渣fit人

天鵝座9技食5跳12
依家多左4000戰賞點鳩算

陰公

點做VIP

拳皇整個連技龍刻ok

出得易又出埋d on9攻略
出得難少少又出埋d哭喪文

唔夠打=設計者的錯

地獄級仲想加個入門

輸打贏要，出d廢關又要拔卡曬命，整難少少就屌9人，台仔

仲用埋優化呢D字, 有改善改進唔用

下星期打鳳凰座一輝

拔卡都已經好少少 拎番d過氣隊話xx不滅 先on9

早排有個廢關有人用逍遙過關 標題話 逍遙不滅

今次地獄級唔撚見哂

復刻關卡=無討論價值

照佢咁出既話，d人打唔贏最難果個咪又係一樣鬧mh出得難 易d果兩關張卡三圍仲廢d，打番黎又係輸蝕比人

唔差在解放昇華都出個易d啦

樣樣野都分幾個難度真係諗起都煩

圖片展示了安德洛同時喜歡了「英仙座．珀耳修」及「長蛇座．契布曼」二人，此事引來廣大召喚師的討論，部份市民更以「婊子」等字眼批評當事人。

#461
佐佐木明希
3 日前
安德洛係咪臭雞一隻

7-11序號攞多咗
上面網址頭兩張已經入咗

岩岩回鍋點玩好
仲係用緊洛基 2.5隊

抽獨立卡匣 是但一張垃圾都有4倍攻1.5倍回啦

開新ac 抽中蛇精男就開得局

拳王出是但一隻唔限type 既水隊長都夠上神枱，如果主動技夠功能型既仲屈

下年先救

3英仙連素還真都救得起，有咩廢卡唔得

回鍋依隊有用嗎？定重新算？

得23lv 回乜鍋

咁有冇用定抽過算？

抽過啦, 成副得木天有D用
不過呢個時間都唔知叫你刷咩好, 信長那岐三藏呂布全部未開, 大池有既哈沙要抽埋套德魯伊, 星期五隻黑金卡至少要兩隻解放六封王
或者你等九月中改完版睇下拳王個卡匣上唔上到大檯
依家副垃圾星座最大獎隻蛇夫都要完成成隻雙子再係古幣抽埋另一張黑金卡阿努先叫做有D用, 其他既都唔係隊長黎

仙女=水屬L第2把交椅

別西卜解放屌打新黑金

屌打唔到，最多俾你倍率高d,解盾同生存能力輸九條街，路西法應該都就復刻，feel到露娜突破會buff瑪雅

瑪雅係光屬呀？
大池都唔知要抽幾多先會中

你睇光巴就知別西卜解放都會係垃圾，光巴仲累全家都變垃圾你就知mh幾撚咁憎路西法，但係冇三藏嘅我望住自己隻亞瑟都係要含淚抽瑪雅，唔抽唔使旨意解到光成就

第一個方法：玩住木源魔先，呢隊夠你打曬前面主線同旅人記憶高級，攞曬石先，水古希夠屌打5封毒龍，等拳皇新卡all in

第二個方法：課金抽瑪雅，基本上30抽保底一張，順便增加你卡池，就算你抽到一線隊長，無隊員都係無用，之後用古幣博睇下抽唔抽到其他一線隊長，例如:呂布、信長、那岐果d

布袋水火木三張肥婆卡做隊長打虛影世界好勁,

減傷隊長技令d怪攻擊幾乎無效, 尅屬怪都只能扣我8000血

最衰係無人掛佢地做代表, 而我的副號又欠火屬

狂魔，巴比倫，之後就係源魔啦，注定無好下場

我隻路西法仲未解放
亞瑟上網睇片又話好 0 勁既?
光我仲係得一頁同本多 d 雜色隊

殺死佢算啦，天照唔駛儲技添
我打到第三章，大部分都係用天照那岐三藏

百性家奴 希治閣 之 Madhead 篇。
認真，VIP 其實即係點...我剩係有玩時空之門咋wor....

百性家奴

亞瑟有撚勁過
你睇下狂魔巴比倫呢d頂點過既隊長
解放都係垃圾

所以源魔無架啦

古幣一次要大池十抽/獨立池20抽邊抽到
瑪雅無路西法死十次都唔夠死
倍率仲低過關羽，關羽都唔夠膽一隻巫都唔放，何況瑪雅，要課等拳王先課啦
複數解放滿技六封王係課唔到架

唔知呀, 我無亞瑟所以無特別睇..但記得有次睇條片好似話佢天降左成粒鐘先停...
不過反正我無, 無 0 所謂

可能 MH 突然良心發現, 解放完源魔變真黑金呢

有冇話抽咩會最好

計返條數路西法差唔多復刻啦，上次開好似都係上年9月，mh推得瑪雅就一定會開路西法（9估無難度），咁當然要睇返官方公佈為準啦

求改良

除左木巫，成個ac 都冇野要

貓公爵．費利克斯」進化提早在 8 月 23 日(三) 16:00 實裝喔！各位召喚師要注意囉！

叫佢下次再長 d 丫

説明長撚到就黎出唔晒

下次直接寫帶隊三藏隊黎見我算啦

仙女座咁都食得落

條蛇長嘛，仲咁多條

點睇聽日拎左AL既人

我公司有個

有條友今日SL,咁就呃到兩日假

星期5 20抽 星期一 20抽有無保底

你試下

你比200石我試ok

星期五問terry

分40日每日一抽有保底, 試過得

得20key

訓覺

修羅場有6千幾分換咩好

10隻占星者

神魔執撚柒左佢啦，咁撚多bug

打奧丁線食大餐果關打死隻南瓜有龍刻送, 暗路隊神級龍刻

年幾兩年冇玩，岩岩回鍋，想問而家有咩主流隊可以揀？

仲有人用暗路隊

買icound

有天照易打到...

中間放隻波比+水圍城輕鬆過

正式宣佈十封=天照主場

虛影≠十封

送埋d用唔著既龍刻，根本無妖精隊長，仲要限暗屬，增傷1000%都無用

咪就係暗路隊都落後啦，粒襲刻幾勁都冇用

水希隊硬輾

無, D主流隊長信長那岐三藏呂布全部限時卡匣未復刻
一係抽哈沙加水火木光德魯伊, 但又係要等討伐隻風狸復刻

年幾兩年, 如果果陣有刷兩至三隻解放六封王就抽星期五隻瑪雅
唔係既話揸住堆二消,木龍獸,巴神,希臘,無異轉奧丁既北歐真係唔太掂

就算十封都一樣係

抽唔到

hard mode
十乜撚野封

788

得貓公有得進化

55

下次係咪到七宗罪神解

刷唔刷得過

有位

無，貪佢可以轉全版強化

我用著黃泉算, 又唔係必掉, 邊得閒刷十三技

黃泉

即係狗也不屌

仲要佢果關野都幾煩 好似有舊式combo狼

仲有10關

冇睇過關卡資料，不過10關既潛解真係諗起都驚喎

講緊刷嗰關
貓公爵係進化唔係潛解,冇關打

........

打個垃圾5c盾用左差唔多半粒鐘

貓公進化個故事又係同無無分別

自膠

咁都半個鐘

轉1c=1c
2c=2c
3c=6c
4c=10c
5c=14c
6c=6c

打5c盾轉6c

平時鳩轉都8c無啦啦點轉個5c出黎

貓公幾年前刷撚滿左啦而家先黎刷

幾年前超級50體 依家40體

長蛇座係蛇女同水希生

仙女座>知條仔未死 變好人
海格>跟仙女座一齊做女人
天琴>處女座學識同時彈2個琴>變好人
天龍座>同蛇夫隻揪時見到蛇夫座星靈>變好人
長蛇座>知道自己祖先被木希詛咒>變好人

蛇夫救咗退休的人馬?

等級高 理鬼得佢幾體

「計算的善意 ‧ 長蛇座契布曼」是稀有的水屬性妖族召喚獸，其技能【水霧瀰漫】能夠使水屬性攻擊力及回復力於 1 回合內提升至 1.5 倍；場上有其他附加效果時，則提升至 2.25 倍，僅需 8 回合就能夠發動。只要稍加配合，例如「仙女座」或「海豚座」的常駐技能，就能夠輕易達成可觀的爆發傷害！

小妹知道最近的關卡難度有上調的跡象，而且也引起了大家的熱烈討論。
《神魔之塔》關卡的挑戰樂趣源自玩家思考如何組隊突破各種不同的敵人技能，從中獲得通關的滿足感。然而最近關卡挑戰性的提升令部份新手或回鍋玩家感到無所適從，之前發出的問卷調查結果亦顯示有玩家認為現在的關卡難度太高。在經過內部討論後，我們將會對未來推出的新關卡進行調整，努力在「挑戰性」與「趣味」當中取得平衡。
首先我們調整了『貓公爵傭兵團』當中的狼人「指定Combo盾」需計算天降的設計，主因是「指定Combo盾」很大程度上依賴運氣，而非玩家的技術，所以我們已經將關卡中的「指定Combo盾」改成「不算天降、只計首消」。希望各位召喚師更能享受遊玩的樂趣！
關卡難度設定的調整須經過長期實踐才能反映出來，我們亦不會一口氣就把關卡調整到能輕鬆輾過，亳無樂趣的程度。相信大家終會慢慢感受到關卡樂趣的提升。

垃圾公司

佛心公司

然而最近關卡挑戰性的提升令部份新手或回鍋玩家感到無所適從

新手學乜人打地獄級

今日得個垃圾公會任嘅情報完全冇露娜突破嘅消息，叫人點抽瑪雅啊

但係冇三藏嘅我都係要抽

911先改版

呢個根本係舊有關卡既特色黎，就算我會刷都係咁話，俾人屌兩句就即刻改

無關緊要嘅就屌兩句就改，瑪雅咁垃圾就唔改，水屬仲抽埋一份添

agger佢不如改晒主線同埋唔知日狼定月狼果d combo盾仲有萬魔個法印都改埋啦

雙魚突破每轉1粒回5%血

法印差1c都有傷 主線d 3c狼=反智

10%啦，5%消廿粒先回滿有撚用

放4隻

放四隻咪四隻囉，反正就算回好多放四隻都唔實用，大不了咪寫不能疊加

有改善空間會發放魔法石

6抽+2古幣就係得呢d

系統訊息#6

有無人抽到黑卡？

勸大家唔好抽住班台仔收晒皮俾人吞魔法石同古幤

屌連鎖匙都食撚埋俾佢食左3條先知，垃圾mh

我無事喎 係抽垃圾者

古幣：亞伯汗x2，木古希，光革新，水源魔, 財散人安樂

台仔:免錢的最貴

抽垃圾

根本古幣伏到仆街 70%都係倉管

但要注意剩低果30%

抽到既機率又唔係30%

張黑金咪又係倉管

緊急公告- 「伺服器不穩定及古幣抽卡異常」
目前伺服器人流眾多，現正進行分流處理。同時我們發現有玩家回報使用古幣抽卡後被吃掉古幣的情況。
團隊現正全力查找原因並進行搶修。
被吃古幣的玩家請勿擔心，我們一定會以公平的方式處理問題，盡力保障大家的權益不受損失。
小妹代表團隊為此失誤鄭重道歉，請大家靜候我們的處理結果。

咁夜仲要開ot
慘

6抽梅林本多哪吒光古希木源魔亞伯汗

扮話被食古幣有無得諗

4次十連去到第4次先出黑金仲一次出兩隻40抽計埋黑金得兩隻new

Reported

從未見過咁撚弱嘅黑金平砍唔開路得單隻30萬，開歸一路單隻2-3百萬不如玩返蒼蠅好過幾時集氣加個1.5倍俾佢啊

瑪雅未開都知唔算勁啦，瑪雅三消無兼具，關羽水火木兼具平砍已經完勝，開路西法之後傷害可以接受，加上瑪雅cd3開一次，未計露娜同戰場，傷害夠做，但最根本既問題係儲技同唔夠穩，x字炸版比關羽仲難儲技，要儲8回合路西法先跳

古幣三抽
信長
關羽
瑪雅

邊諗到三張入面，依家最廢嘅竟然係黑金

（另求三隊組隊建議）

OT到凌晨5點

因古幣抽卡機系統異常而受影響玩家注意！

懶人包：
所有被吃古幣的玩家，該次抽卡是抽中了瑪雅才會被吃古幣，所以該批受影響玩家是應當擁有瑪雅的玩家。假如玩家於該時段抽到其他卡片並不會被吃古幣。因此我們作出以下處理：

我們在發現問題古幣抽卡異常後已馬上進行調查及已於 00:43 修復問題，同時亦成功追溯到所有受影響UID。
問題源於在受影響時段內以古幣抽卡獲得瑪雅的玩家，系統並未成功派發卡片到玩家背包，而卻錯誤地扣除抽卡所需的 100 古幣。

我們將於今天稍後 ( 8 月 25 日) 向該批受影響玩家發還相應數量的瑪雅。例如被吃 2 次古幣抽卡，則會發還 2 張瑪雅。
如果玩家對古幣封印異常補償有任何疑問，請聯絡神魔客服電郵：cs.zh@towerofsaviors.com

詳細受影響UID名單：

另外偷偷送上一張拳皇角色貼圖XD

1571日冇洛可可

咩事呀...二十抽, 只有銅丸同水巴比神無重覆

係咪兩張都係垃圾呀?

Same

想問大池黑金係咪淨係得瑪雅?

亞伯汗仲有冇得玩

有娛樂既用途既

係

四抽古幣阿努水 妍撒旦信長
兩抽都黑卡嚇左跳

想要水火妍，點知黎多隻阿努

30幾抽大爆死, 無黑金, 而且一張德魯依都無

古幣池44張, 我只有19張
5抽竟然4重覆: 別西卜x2, 暗古希, 牛魔王

有無手足去通訊節搵terry算帳

9抽0黑金 想要火妍同阿努

三抽得秀吉叫有啲用

有嘅可以順便講下有咩玩同拎？暫時剩係知人品抽同擂台 之前科學園都叫有個網站睇下有咩搞

古幣三抽
熾田
切西法
黑火研

聽日

排隊之塔

依家排到出門口，目測超過150人

星期六日仲恐怖我估

年年都好多人排

垃圾驚第２３抽先中

琴晚臨訓前 一抽古幣pool中火妍希 齊圖鑒啦

火巫＞火妍希

奧米加獸

香港唔係無乜人玩咩?
排隊D人由第二度來?

terry請返黎扮多人玩

攻擊力排名
唐僧>亞瑟>別西>光北>光巴>瑪雅

日月巨狼we trust

Btw老豆係會展玩緊排隊之塔

點睇愈黎愈少女將

開心分享ok

針對今天 (8 月 25 日) 00:01 - 00:43 期間所發生的古幣抽卡異常，我們已向受影響玩家發還他們本應抽到的瑪雅，受影響玩家現在重新登入遊戲可於背包中找到發還的卡片。

詳細受影響UID名單：

如玩家對古幣封印異常處理有任何疑問，請聯絡神魔客服電郵：cs.zh@towerofsaviors.com
客服人員會按你的個案進行相應處理。

點解terry唔話錯誤扣100古幣 要認佢地抽到黑金咁誠實

30抽都未有迫我課
抽多兩抽古幣出埋火妍，7抽3黑卡就係唔中瑪雅

btw5石
AFRJJX4YK3X3NYYM
唔知有無打錯

火研

因為喱啲垃圾周街派都冇所謂

屌覆錯

古幣抽到亞瑟係咪要喊

瑪雅招主動技有增傷兼具點解唔可以分做兩個狀態？得一個狀態點擠debuff？有兩個狀態都叫冇咁垃圾，而家要開晒啲技先擠得走debuff

亞瑟>瑪雅

有無可能呀...

黑狗>瑪雅

做乜撚依家d台仔周圍話人傲慢

巴打受左咩刺激?

好奇？

白金 > 黑金 ?
瑪雅唔係好 0 勁咩?

瑪雅=磨隊

係得天竺特別勁 另外4張唔係勁其他卡好多

竟然係咁？咁 d 人咁係 0 咁抽做乜?

咁易中係咪都抽返張

相信有D人似我咁，想抽大池卡某D卡
等有黑金時一齊抽

你當那岐哈沙依啲白金死㗎？
呂布都屌打瑪雅啦
同3消扯上關係就註定佢係垃圾

30抽，唔計瑪雅得一張new

我有四分一new，但抽唔到瑪雅

40抽兩張new，一張係瑪雅，另一張係雙魚
女酒神差水光暗，革新差光暗，一張都冇

都話左班人個腦裝💩，係咪抽中瑪雅得佢先知，你賠返一抽加5石已經大把人狗衝，在商言商，點會同人講話抽到黑金先食左d古幣，好啦而家弄巧反拙，睇佢點收科，btw有無可能係咁？古幣勁難抽都咁多人中瑪雅？有抽過古幣就知，仲要40分鐘內有5000人抽到，隻game究竟有幾多人玩緊我次次競技場hea打都一萬名以內wor

卡戰神2=9萬名

,仲有咁多人玩，即係87%人都唔會打競技場

那岐同哈沙真係好屈...我依家無左佢好似成日廢人咁...
呂布我仲未識用...唔多識排

40抽得瑪雅一new,計埋古幣就多張水妍

係廢架，抽黎開圖鑑同多個隊長用姐
或者一次過解全光全神成就

我想問, 上網睇 d 人又話亞瑟廢, 但你地又話勁...
其實要點組先解到下 d 光成就...

呂布係放哂轉暗卡
酒女，蘭斯，奧丁，優格圖
雙呂酒蘭奧夾埋可以回回開技，一開左就好易轉，得番五色或以下，求其搵5粒雜開暗珠堆就3五連
又解決埋暗珠量既問題
有咩盾難解就優格圖或者其他功能卡，其實你一個大轉暗整頓版面都已經可以搞掂好多盾

冇話亞瑟勁，不過係瑪雅仲廢咁解
要解光成就得三藏先解到，冇三藏唔好玩光隊

亞瑟一開始係垃圾，係廢到連用都唔想用，之後mh出好多卡專門buff亞瑟，而家先勁返，但要綁某d卡先算勁

一車一車光人咁出

親生仔無計

亞瑟親生女
三藏親生仔
睇下瑪雅做唔做到親生老母

不過建中條仆街仔都係睇住老母仆街都唔理架喇

錢已袋理撚得你

三藏唔叫親生仔，自成一家唔洗buff
北歐先叫親生仔
水光係私生子

我就是沒有酒女, 蘭斯, 和未潛解的奧丁...

雙子暗埃狗頭都得姐

申公天蠍向日葵洛基都一樣得架
呂布係奧丁仲係一技，蘭斯狗頭乜柒都未出果陣就已經係咁犀利

藍狗抽完報我uid ok

電腦節係咪好多人排隊，一抽入魂一次要排幾耐，同埋係咪有得無限次排隊攞石

排無限次但每個uid只可以入1張

一抽入魂我知每個id只可以入一次，但唔係可以排隊攞兌換券咩，我記得上次台灣電玩節好多人攞到，有d可以換20石同幾隻大鳥

多呀，一輪大概半粒鐘到一粒鐘
排完就有5石兌換卡，counter兩部phone,一部係額外獎，一部係抽卡
抽卡就果d啦，百搭黑金乜乜乜有哂資訊，唔鐘意可以唔要，排過再抽
額外獎唔一定係石，人面雞都有，實體野例如風扇畫冊都有可能
石就10石，廿石，五十，一百都有可能
你排果陣會見到好多個牌list d 獎項

同埋中途會問你抽野定打比賽，應該二選一

係可以無限排，但係一個帳淨係可以入5張卡

一抽入魂唔啱心水都好難再排過wor,一輪要排咁耐，特登走去專門排隊又係無咩意思，都要預時間睇下其他攤位，等你地賽後報告，人太多的話都係唔去

反正我去果度淨係為左要攞五張石卡入, 排左幾次順便抽幾次又無咩所謂, 我十點幾去到一點幾就搞掂

可能星期一去，星期六日肯定好多人

係, 今日已經出左會場門口再加一層蛇餅

十連抽 中牛魔王

黑金果面又中牛魔王

我自己本身又有一隻牛魔

我抽極都無

瑪雅要儲到路西法跳真係頸都長
仲要有個x阻住哂製造天降
又學埋撒旦切西那岐要回血就要攻擊d衰野

屌del game
22抽石4抽古幣
0黑金 得2張新卡（光古希，木源魔）

【讚好專頁送 500 魂】
瘋頭的畫師及創作部分別各自營運了兩個粉絲專頁，適逢「香港電腦節」慶典，大家決定加推讚好專頁活動。
只要於 9 月 7 日 (四) 23:59 前，兩個專頁的讚好數都達到 3 萬或以上，所有玩家都可以獲得 500 個靈魂。
馬上按讚吧：
神魔畫師畫什麼專頁

神魔之塔創作戰隊

活動獎賞將於 9 月 13 日每日更新後發放給玩家。

個page 3千讚都無 仲要3萬先送

會場好多弱智毒能

水隊：你平常用不到的隊伍

冇SS

過左十粒鐘都未有人入
thanks

乜普通卡盒都會出瑪雅架咩

普通十連中左

乜

岩岩好壓線ss

【來自Madhead的邀請函】：

此卡可換到：
- 神魔畫冊2.0版 x1
- madhead流動風扇 x1
- 小妹餅乾 x1
- KOF合作大獎一隻 (八神 草薙京 不知火舞) (9月11日才可兌換)
- 神魔馬卡龍 x1

你以為30抽保底係30抽古幣

餅乾

頭先岩岩係BOX見到係電腦節一抽入魂抽到果隻野
但係係1LV同1技

我排隊見到明明寫住滿等滿技

課30送30抵唔抵屌

係咪油王先做到vip 我記得你上年電玩節都好似係vip

百搭先係雙滿

玩得耐掛？或者等級高？
聽日問下Terry係咩準則

送到無野好送

古幣中天照同本多

30抽保底

第四下十連

原來如此

又中火研 雙火研又冇用
賣又只值50魂

電腦節好似唔多抵去
30蚊車錢再加30蚊入場
未見官見打$60大板

其他攤位多唔多野睇

瑪雅隊好似冇乜力咁
利申:睇片覺得冇力

已屌，10幾抽石抽7抽古幣5張新卡，新卡中左黑金火研同蘭斯，舊卡都中左那歧呂布切西亞

我個fd上次中水妍今次又中水妍我上次中水妍今次中火妍不過我覺得水妍實用過火妍

大家都是廢卡 不用分那麼細

我琴日古幣都中多隻火妍 算啦賣真係哂左D, 咪留個位比佢囉

我都課左, 大池三十抽六次古幣拉左三次黑都未中, 點知課完再十連一拉就黑
即係第三十一抽就中, 早知就唔課拉多兩野先
個三下黑幾期待係瑪雅 點知都唔係
夾埋兩張NEW, 瑪雅水妍
今次古幣好似好左, 上次一堆獵使古希, 今次三張黑+撒旦天照信長那岐

SS有咩用
我見佢果度淨係兩個分, 第二個多S少少
SS仲有第三個獎

冇中到瑪雅

古幣中阿努

有無真男人選方案一

夢界執

完全唔知隻game玩乜 睇故事仲多過打怪

認同

咁快就玩完

今天電腦節收穫
8輪排隊抽獎: 20石x3張、保暖水壺
主號中關羽, 副號中百搭, 選了瑪雅(滿等滿技)

打擂台<四人鬥快>, 前二名都有設定集(本野幾靚), 第一名+送T-shirt

抽獎平均每輪大約等1個鐘

前２名係指全日頭２名定４個人入邊頭２名

指4個人入邊頭2名, 參賽資格要LV150以上, 參賽次數不限,
(抽獎都有機會抽到設定集)

全日頭2名分別獎800石和600石, 今天頭2名都由台仔包辦

排8個鐘

我早到, 10點第一輪排<20分鐘, 之後越來越多人, 越排越耐

不過打擂台攞籌就唔使排隊, 但好似2點前就派晒全日d籌

新手留名

古幣兩抽

終於第1張黑金

邊隊好d

光主定六主好用d

其實我覺得夢界點都好過時空，起碼原創玩法，育成系統都幾多變化，只係練導靈既門檻太高，我卡左係S1好耐卡到悶就棄左game
利申:玩左幾個月零課金

可以排咁多次咩？唔係話排隊抽野，唔滿意就再排，排到抽倒滿意既野就可以要左佢但係冇得再抽咩

因為一次抽獎可以抽兩部機, 所以可以再排抽禮品
第一部機(抽禮品): 有魔法石、素材、實體禮品
第二部機(一抽入魂): 好似您咁講，以下是卡池圖

總括一個帳戶最多可以換：
一抽入魂：１張卡
魔法石卡：４張
素材卡：４張
KOF卡：１張
實體禮品：無限

魔法石可以5張，我攞6張入左5張

您啱
我入咗20石x3＋5石x2，將有剩的5石卡在巴哈和台仔換7-11兌換碼，一帳戶最多入10張，可以得到一堆素材

您多一張魔法石卡可以和台仔換10張7-11兌換碼，他們會很感激您

有無人有多左d 碼

「古幣抽卡異常後續處理」
在 8 月 24 日古幣抽卡異常（00:00 - 00:43）期間受影響的用戶，已於較早前發還本應屬於他的瑪雅卡片。基於公平及維護玩家權益的因素，受影響玩家可於以下兩個方案中選擇其中一個作後續處理：
方案一：
回收瑪雅，同時發予 100 古幣
方案二：
回收玩家抽多了的卡片，並退還魔法石及古幣。
官方將回收當天00:43 至該玩家抽到第二張瑪雅為止的所有卡片，並退還相應魔法石及古幣數量。若先前已進行分解/合成/販賣的卡片，團隊會先進行協助回收對應卡牌與販賣後所獲得靈魂，再後續進行回補魔法石、古幣的動作。
如果被回收的卡片已進化，即會按每 1 張已進化卡片補償魔法石 1 粒。
關於已使用人面怪鳥強化的卡片，將不會退還人面怪鳥。我們假定該卡片為玩家想抽到的卡片，因此不適用於方案二的處理。如果玩家想進行方案二，而當中有卡片使用過人面怪鳥強化，可聯絡客服進行個別處理。
如玩家想進行以上後續方案處理，請聯絡神魔之塔客服：cs.zh@towerofsaviors.com
團隊認為是次異常的責任在遊戲本身，我們不希望將錯誤的影響轉架至玩家身上，故有上述後續補償處理。同時我們將向全服玩家送上魔法石 1 粒以作補償，派發日期後續公佈。
以上後續處理方案並不是什麼佛心安排，只是我們團隊的份內工作：對玩家負責任！不求稱讚，但願大家明白就足夠了。

佛心

邊有咁多古$抽

工程師年尾花紅凍過水

有人會揀方案一

咁多人抽完又屌柒佢廢過白金卡 最後咪又係選方案2

方案2好長睇唔明
其實我冇瑪雅，唔關我事

唔同人講中左瑪雅咪得，龍門任佢擺都咁on9

落波後兩小時再去排過

行得

唔9去

有冇人放電腦節石 5石都ok
tg: awlnka

大把，睇你出咩offer

Go

tg傾OK？

買緊飛

邊到有

5石算la

有冇人放電腦節石
價錢可傾 tg: awlnka

狼人邊關易跌

567封都係每場得一隻

我就刷5封既

而且200%掉先會刷

路西法是咪最被神化既角色

明明如果雙隊長唔是魔族 4隻路西法先得2.5倍攻

做乜撚今日個競賽關尾王特別難開技 開4招技用左我20秒

我無咩喎, 可能D巫前面開哂最後淨係開關羽唔覺
反而係打十封果陣開天照先開史古基有時要禁幾次先有反應

我要禁住招技等佢彈左顯示cd個舊野之後再按多次先開到
打貓公關又唔洗

Terry Tsang 和神魔之塔 Tower of Saviors 在一起。
21 分鐘 · 付費 ·
「神魔節︰歡樂共享」明天8月28日即將開始，連續七天送出豐富禮品！
早前在《神魔之塔》官方專頁公佈了「神魔節︰歡樂共享」，那個將為大家分享禮物的神秘人就是我啦！
我們希望透過為玩家度身訂造獨一無二的禮物和各種虛寶，與一直陪伴《神魔之塔》成長的你們分享歡樂，同時瘋頭公司同事各自擁有的珍藏禮物亦會於這次活動中送出！
活動將於 8 月 28 日 (一) 至 9 月 3 日 (日) 連續七日舉行，不想錯過就馬上追蹤我的Facebook吧！

多謝泰利今日又中50石

牛朗垃圾關 再打有無大鳥? 無就唔洗打

有

原來戈個幸運輪有石送
第一次中三隻瘋頭, 佢送左 5 粒俾我

3洛基=1石

木隊 係咪無成員有以下主動技：
1) 一回合所有符石兼具100%木符石
2) 全版轉強化

1: 用哈沙兩回合ok

第2個箱送4石，全世界都係?

隨機

木狂幻化咪一回合兼具100%

thanks, D卡開始多, 唔記得咗

2)全版轉強化 係咪三屬都無此技能?

巴打你可能同我換

我前日用咗啲碼同人換石，不過對方好似唔知我都係香港人

水德咪係囉，火木好似冇

點鳩解今年展覽1d新情報都無

火就可以信長加火布袋雙周變五色強
木就真係要靠龍刻
雙周火木海盜個蓄能強化最多十幾粒

估唔撚到hk仲咁多人玩神魔

尋日去電腦節到夜晚走都係排緊長龍

我今日去，晏晝已經要排成粒鐘，朝早都排左半個鐘

我第一日去都見到好多, 初中既又有, 老豆老母陪仔排又有, 阿叔又有, 廿幾三十既又有
同埋應該有台仔排

有冇排神魔

話說mh出左神魔咁耐都仲有死忠，夢界同時空就好似好頹咁，今次參展都冇夢界份根本mh就冇心做宣傳，就算上年參加動漫節都有時空啦

我排左3次拎左45石，有5石因為爆左5次quota比左個fd
45石中左一次瑪雅不過一抽入魂中銅丸、優格圖同切西亞，三隻都冇要

每日得fb post幾張相咁，片都冇條

下個po記得加番no.

做乜突然之間講呢樣野下個post係8

我就用5張5石卡換咗20張7-11碼, 兌換了一堆靈魂石+2石

冇去

好想要水光德@@...
火木冇既原因, 我估係唔想俾二消隊輕易解到五屬強化盾

火有粒龍刻解5屬盾
消到粒火強開龍刻就破到

咁木都好似有粒40%解5屬盾

輪街症

D 工作人員囡囡正過d女將係咩玩法？

終於中熊貓

有無人要買
Tg:Littlehi9

$2

$2.1

入左有好野就退返比你

京同舞都是火屬

【密技】神魔計算機(支援龍刻、消珠，含主流隊平砍計算)

terry fb萬鳩幾個回覆

因為回覆就有一石

無成本既野幫自己fb變kol

班人真乞兒為左1石幫人衝人氣

利申:有留

咪哂時間啦

乞兒
我都係

點睇佢要賣母求榮

要問高登會員 摩根猜飛

擺老母上檯打親情牌

點解火狂異轉身上無聖誕裝飾

暗狂有無面具？

光狂唔帶帽？

成個狂魔系列都係用聖誕裝飾做主題

幾時出聖誕skin

佛誕掛

咁咪有排

其實從 2015 年開始，Cyber GAMES ARENA 的 CEO Ryan Chao 每年都有找我們參加活動，但是因為都有其他的安排所以沒有參加。前幾年《神魔之塔》都有參展香港動漫節，2015 年則是自己有在科學園區辦的活動。今年 Ryan 又再度邀請我們來電腦節，而我們覺得「電競」是一個未來的趨勢，因此今年確定不參加香港動漫節，改為首度參加香港電腦節。

像是這次的貓公爵等等，我們也會陸續找一些舊的角色，然後讓他們變得更強。

像是蛇夫座就會把珠變成強化珠，就像一條蛇一般。

講真今年算得上叫做『參展』咩
只係整一個地方比玩家排隊抽獎品之嘛
個比賽擂台豆腐潤咁細

貪食蛇原理
Got his point

史萊姆王

潛能解放將近玩完，就玩極限突破
然後又重新loop過哂一次舊卡
又可以捱多一年半至兩年
Terry

但是《拳皇》合作當中會有兩個耳目一新之處，一個是我們會配合《拳皇》加入一些新的東西，另外就是卡片上也會有一些不同。

個新手fd 用第二隻瑪雅換左隻真黑金哈沙返黎

真黑金哈沙

第三天的自選禮品非常豐富，包括︰
❤ 與 Madhead 同事共進晚餐 (名額 10 個)
😆 Nintendo Switch 連 Mario Kart 8 Deluxe遊戲 1 盒* (名額 1 個)
👍 神魔頭盔**及背包 (名額 5 個)
😮 黑金卡瑪雅 (必定為 1 等技 1 ) (名額 5 個)

仲有異轉

真藍狗

mh吉祥物

共進譚仔晚餐

2抽2大鳥 何等機率

屌好運到...成set差水仙女 1抽都中

thx terry

水仙女中兩隻 真正公廁

lam搶左藍狗飯碗

屌你老母

四隻，會展再中多隻

我到依家都仲未中過5粒石，最多都係一粒

幾時出埋隻天鴿座

順手出個12生肖睇下救唔救得返天貓

亞瑟用咗幾個月時間救先叫有起色
天貓都要差唔多時間

岩岩抽到亞瑟, 用過其實真係唔係太差, 都叫清到 d 光任

天貓專武

平斬好撚勁

但小血就注定無用

好似信長你有幾何見人用黎打地獄級😂

天兔同屎有乜分別

天貓L +天貓+ 3球球 點睇

cd5 1.5倍攻+天降暗珠+回血

仲想點

多暗珠>得跌幾粒
少暗珠>10粒唔一定連埋

咁又係, 都係等下佢 d 光人先啦, 有時都會卡心珠

麻宮畫到咁

「熱血蹴拳王 ‧ 金家藩」的隊長技能「金力格鬥」在全隊只有 3 屬成員時，引領人類擊出 3.5 倍攻擊力。在生命力全滿時，更是戰意滿溢，人類攻擊力額外提升 1.5 倍。此外，當隊伍中全為拳皇合作角色，全隊攻擊力、生命力及回復力獲 1.5 倍提升。

自閉卡

金家藩攻擊特效係扔包

6張二階堂

真係垃圾到冇眼睇
畀盡10c 其他屬先有10粒暗仲要唔一定連 你有10倍攻都冇用
掉珠又撞天貓主動技，貪佢個垃圾1.5攻？
靠佢黎回血有撚用，一黎唔長駐，二黎只計首消，三黎唔計暗珠，好撚威呀開技會跌多三四粒暗珠 回得個20%血仲要cd 5, on9 無極限

雷光美獸改做光獸ok

垃圾合作麻宮唔係著水手服

第一下睇倒佢招技我就諗擺落暗獸隊冇得配魔羊呢d轉屬技用，第二就係冇得配天貓用，因為開天貓都跌成大版比我，開天兔冇意思，即係天兔一定要獨立黎用，但係一回合跌得幾多暗珠呀長駐就話有用，一回合跌多幾多粒暗珠真係多撚謝

回血

算啦，天貓做隊長本身就係低能

要回血就用番哈沙或者光水德啦本身天貓隊都唔係高回，用天兔都係回得一回合

做咩要畫佢出緊超必個姿勢，齋睇頭像好怪

三藏隊界王拳

天貓本身太廢，救唔到，放暗古希隊如果可以增加落珠都叫做有d用

投票又係投水屬即是又多張垃圾卡

信長解成就咪用囉 唔係佢就切西架啦 呢排新地獄無火成就姐 信長全人加火埃都唔少血
亞瑟其實出咁多都係到蒼一隻先救起姐, 咩坦丁半藏都垃圾, 一頁書既話亞瑟要洗十回畀雨柔實在有D難

係咪都垃圾架啦, 話唔定係天兔質素

哂哂個卡面, 畫出黎無人用

好多卡都係畫出黎比人收藏架啦

今日答案係曾氏兄弟定係terry+billy

billy乜水黎 好似個個都答曾氏兄弟喎

正確答案係Terry and Billy

會唔會係曾氏兄弟+billy

邊個救起亞瑟？巨雀？

亞瑟buff左1.5倍之後已經勁

佢細佬當初無參與神魔

點睇極限突破原來係魔族研究出黎對付神族既武器

但暫時嘅極限突破都係神族十二宮

十二宮=殺神小先鋒

分好左啦 右上既都無得異轉

只得用番舊圖既所謂突破

無野玩，好悶

應改成一個月一次改版

3個星期要改一次啦

幾時先較番好d像素

降低粒子效果幫你省電

巴哈😂

成年前既地獄級

都個個出post又話易打又教學

屌你啦求其一隊都輾過啦

玩左兩個月既新手表示 草左100石抽拳皇

拳皇呢set卡我覺得應該會幾勁

下個po加番(8)

希望八神是常駐追打八下

課多４００組四十八神

台仔最叻打飛機

我過唔到王關, 打咗十幾舖, 用信長疊唔到光珠, 用呂布轉唔到8c, 用二消唔夠力,
有銅丸+齊隊但唔識用

最後用蘭斯月讀阿努擠掉8c盾, 吃3石才過關